已上cnn頭條

繼續努力

推

push

Pish

Financial times, BBC都有

好波

圖已cap立此存記

加油

BBC heading

good job soldiers

聽日外國報紙頭版會唔會係香港呢

澳洲ABC News

澳洲sbs

小支支顏面何存

You are fake

派錢保非洲盟友